好嬲 被賣家放飛機

本黎想買架2手單車玩下 見到間野有500蚊平放咪約佢面交 明明約好曬時間 點知條友唔蒲頭 ig wtsapp問極都唔覆 曬9我兩日時間去搵泊車位同買鎖 好彩依家搵返架車買姐 唔係實打7佢

你係咪開錯APP......

佢wtsapp都唔覆我咪ig問

係咪好想l登仔幫你平反呢？

ig shop 買野已中連登死穴，
樓豬係上黎直線駁屌？